# Bot discord

L'objectif est de déployer un bot discord avec Gitlab

# Version : 

V1.0

# Liste des commandes

### !help

Permet d'avoir la liste des commandes

### !joke

Permet de générer une blague

### !cat

Génère toutes les catégories disponibles pour les blagues
